[有圖] 呢隻係咩品種嘅昆蟲？

今朝喺屋企露台見到，個身似獨角仙嗰類但冇角，有冇人識？

金SONG子?

金嗓子唔係喉糖嚟㗎咩？

金龜子啊

甲蟲黎，餵蘋果或者蜜糖
蜜糖千祈唔好溝水，會肚痾死

佢想講金龜子

甲蟲會唔會太屈
不如答昆蟲算啦

香港姬兜(乸)

thx 小弟真係孤陋寡聞
村屋撚周不時有唔同種類嘅小動物入屋

我諗住放生算

咁都有野笑

睇下心口有無印呢個嘜

頭.

好似好大隻

推糞架啵。。。 呢種

都有可能係雌性獨角仙（一般冇角或好細隻角）

鍬形蟲黎

呢隻係公

同埋佢都幾大力下
我試過搵隻party用嗰啲透明即棄膠杯笠住佢，佢可以推得郁隻杯

same 不過細隻好多 俾幾塊樹葉同生果養左一個星期

認真
雌性嘅獨角仙/兜蟲
雄性嘅先有角

依類昆蟲係好大力咖，
如果人類可以佢地咁大力，
可以舉起坦克車